香港現役政工作者，俾你選2個和你相處一晚談心，你會點選？

周庭
法子

黃碧雲

大波華

就以上兩個
all

我知你係想講2揀1
我擺明捉你字蝨

我始終係門外漢
搵返晴b 同仇b 傾啲初級野就ok

黃子悅

一個就夠
的確好想同佢傾吓政治同哲學嘢
感覺佢會係一個幾有深度嘅人

惠豬
熟儀

凱晴

李予信

鄭月娥，打到佢仆街